【突發】民調：英國選民支持平權多過反對2倍，平權希望再升溫

Hong Kong Watch 啱啱 facebook 公佈咗佢地委託所做嘅民調 (最下面有傳送門)，結果反映英國選民對應唔應該畀BNO人士居英權係支持多過反對2倍另外問到，BNO人士應唔應該享有比歐洲人更寬鬆嘅定居同工作條件，民調結果更加係支持多過反對3倍而且有三分之二嘅選民對中國侵害香港嘅人權自由表示關注同一時間，民調報告亦都提到，調查係喺保守黨外相藍韜文反對平權之後進行 (<== 條友驚中國嬲所以反對平權)

PS：大家記得同住係英國嘅親戚朋友講，下禮拜四 (12/12) 大選要投票畀自民黨，因為自民黨係唯一白紙黑字寫入政綱支持全面平權同開放新申報唔好投畀保守黨

===== Hong Kong Watch 傳送門 =====

===== 傳送門 =====
【英國選戰】救救香港手足，保守黨就要輸

Motherland

上面 upload 咗兩個英文 tim

張圖唔知想點，fuck人地外相？希望你唔係3毛

推

tui

其實咁o既民意真係好誇張
我地區選都未有咁o既民意

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

等睇吹淡撚入黎屌日落帝國唔會做野

支持平權

但要審查

鬧過外國、親中嘅無份

平權真係有機會俾大量人入英滲透，要好小心

其實可以睇睇人地本地英國人係點「fck」個首相

push

請註明係保守黨反對,否則會睇到一頭霧水

Agger

呢個時候又無人出嚟屌左膠嘅

你睇下香港安全指數先
仲高過英國倫敦架
起碼無害先

英國俾個荒島我地就得架啦，我地可以自己建設

[催淚慎入] 黃色的雨衣，白牆上的紅字，你們還記得嗎？

俾個島我地玩,每年就有億億數既稅收

好似冇咩消息話英國呢方面會有咩防範措施？

Priti Patel 個內政大臣，Tom Tugenhut，Luke De Pulford都係保守黨喎

相反工黨以Jeremy Corbyn為首嗰班一句都唔敢批評中國

佢放十個人入去,九個都係反共
果一個人仲做到D咩,未做都已經俾人屌死

咪住先巴打咪咁樂觀
好多廢中廢老都有bno ga
陣間同你上面講既調返轉咪pk,？

估唔到lib dem起死回生係要靠香港人

住香港有黑警幫就話可以橫行
你估佢真係去到英國仲可以冇事?

例子: 大波華

黑警唔收
公務員AO或以上一律唔收

廢老只要一個attribute test已經可以收大部分皮啦，除非個官係盲
佢地學識少視野窄，唔係真心歸英，好難扮野過關

之前仲有人話英國人反對
笑撚死

知呀，所以擔心緊大英
就係要設以下呢d機制
我當佢一家人過黎，都起碼要過半數反共先得
當然嚴到爆一刀切就最徹底
問題係個 test/大英好難會做到咁嚴

唔pratical
點test?

B B B, 無BNO既最落力既一群點呀?

唔知呀
類似網上果d左右派政治光譜果d？

唔洗理佢,起下佢底就知咩料

收皮啦你
問吓點test都唔得

左右派政治光譜同奶唔奶共冇關係

Thank you UK

Push

踢走假難民 收返香港人

有成績自然唔屌
而家又真係冇乜做嘢

btw英領有手足留守 要人

支持平權 但唔建議介入英國選舉

係當地forum （reddit?)同當地人討論下D 細節！

保守黨得一件戇鳩啫
今年提BNO平權第一個都係保守黨成員
仲有肥彭都係保守黨

肥胖彭都係屌boris

同共和黨投反對票條傻鳩一樣
認為係他國內政

英國人 不過英國政府就應該唔會理我地

議會就好多人

英國人投 libdems 係因為 libdems 要留歐

英國人：香港人本身擁有英國價值觀又係英藉，寧要香港不要中東

libdem 撐香港撐咗好多年

政府係垃圾，但人民始終都係民主國家既質素

咪就係

大英

我諗
香港人收入唔差
有一個地方想加入英國 起碼英國都仲係有吸引力
(特別依家蘇格蘭，愛爾蘭因為脫歐想走 心理上起碼無咁糟糕)

128武力使用四大原則

Support

唔係話過只叫國家支持我地，唔好干預人地政黨政治咩？

World Bank批出5年每年10-15億USD援助中國經濟
侵侵屌World Bank繼續批錢比中國，like & rt埋手足comment,，講埋中共點樣用d錢:起集中營、種族滅絕、AI surveillance、Spyware （huawei, 5G, tiktok)、一帶一路吸血、用資金滲透外國媒體及政治、資助塔利班（Taliban）等

推埋部分手足comment

其他名人tweet

黃皮豬無fuck 白人高官嘅資格

香港人均低唔過大英架。

香港BNO人要自己大力D爭取

比多條後路自己 = 比條後路多條後路手足

咁係因為香港好多工種人工過英國好多
好似醫生咁 香港過左houseman已經6萬
英國果班得2萬幾3萬(視乎匯率)
英國啲正教授都係5-7萬人工
香港去到10幾萬
除左big4果啲英國起薪高過香港之外
專業工種長遠計人工高過英國好多

大家真係要著眼放係依到 時間點過左就冇

連登仔有個垢病就係
不 斷 樹 敵
就連啲藍轉黃 無知淺黃 中立 既都要一一屌柒
最後搞到無任何人願意轉軚加入自己陣型。

=黃 (和勇)
e.g. 正常連登仔
=淺黃 (無知淺黃)
e.g. 民建聯係咪黃絲我係咪要投佢
=中立 (2邊屌)
e.g. 警暴要拉，示威者破壞都要拉
=藍轉黃 (覺醒撚，人血饅頭撚)
=藍 (狗)

革命初期:

革命中期: (黃色經濟圈，民意支持)

革命中後期:(連登仔力屌非黃同無知黃既人)

e.g. 柒頭ming
革命後期: (人權法通過，區選大勝)

總結: 總之佢撐我地，唔理佢想點我地都當佢地係黃。最多比個稱呼佢地，叫佢地「新黃絲」。

切勿樹敵
比班政府狗
拉一派，打一派

公務員其實都唔應該收，識做d乜咩

my Queen

Lib Dem

就算係83年前出生cukc都一定會set conditions
睇下國會開番後傾完會開咩盤口

必須設下機制，bno變有居留權要交出whatsapp，facebook等社交媒體係雨傘運動同今年運動期間既記錄做政治思想審查